Dat een man die na een dag zijn avond rustig thuis heeft doorgebracht van zaken in Londen, zou opnieuw moeten beginnen, en zou een halve mijl lopen naar het huis van een andere man, in het belang van een gemengd gezelschap tot naar bed gaan, zijn dag afmaken in de inspanningen van beleefdheid en het lawaai van cijfers, was een omstandigheid om hem diep te raken.
